[有圖]屌你老母呢個俄妹痴撚左線

有生以來第一次咁憎兔仔

隻兔仔

假波

負皮比兔仔

啲奶假架

冇兔仔版

負皮係俾隻兔

中狀元救老母

反地深吸力

好撚正

有兔同冇兔一樣

法官都唔洗問
屌

新郎應該會想離婚即娶個伴娘

明眼人一睇就知係假胸

有冇胸奴認同

頭同身個比例咁怪嘅

真係大過我個頭啊